有咩新機類似nexus?

用過nexus 4, 想搵部類似nexus嘅新機
即係多rom/kernel刷, 容易root/unroot, unlock/relock bootloader果d

暫時留意緊pixel, s8 呢兩部點
oneplus好似幾岩要求, 不過大陸牌子, 所以麻麻

真係得oneplus 最似

大陸牌子你擔心咩野先 ，怕後門既話班鬼佬一早屌柒左佢啦